其實如果Jennie肯說服佢老細

唔好玩尻佢同啲姊妹，話晒有血有汗

去美國打仗時，去唱同跳Boombayah唔係更好更受落咩？！